好想每日送佢返學

我愛彩瑛BB

印佬？

米接拉

牙隱正到我肅然起敬

印佬咪玩啦

印佬我佬友來的。我唔同佢，我唔迷定的

呢個真，我十分愛她